琴日疤比人炒3:0 今晚就到拜狗被炒9:0

又想燈

小妹唔燈

樓豬拜狗燈夠未

Sum Jin

死人妖

收聲啦你

牙妹又想燈死吾皇

見到你出po 屙煙拜仁 上樓指日可待

G持拜仁

隊短最後一年歐聯要被大炒
不過對手係皇馬都無辦法

泥妖睇完賽果 吐血死 拜仁中出皇狗6:0 全部由哥帥愛將入波

俾歐洲足協迫害